一個保證可以令侵連任嘅方法

侵買支槍去打爆拜燈同賀錦麗個頭
然後運用總統權力特赦自己
就可以繼續做總統

推

懶死唔走咪得

邊個唔妥就殺
用特赦搞掂

但係Donald Trump唔會用咁低莊嘅手段
佢呢個人一定係用法律手段去做

不過老鳳唔排除會有支持Donald Trump嘅愛國者會做

呢個都係法律手段

緊急法得唔得

咁民主黨可以推過另一個人，如果下年都選唔到都係眾議院議長做。

仲有邊個夠膽上

做乜鳩 BLOCK

咁係參院長做

眾院先岩

如果唔啱心水嘅話可以照樣咁做
做多幾次就係政變

佢向蚑共宣戰都得啦

😂😂😂

美國人口 +14億

有彈劾架

Coup d'état你個Coup d'état

轉共產主義咪得囉

佩落西成最大贏家